請大家唔好再著牛仔褲了。。。。。。

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好著牛仔褲! 我都已經開始戒...

唔講咁多，負平係比你反省下自己

今日去惠康見到好多牛仔片，一定殺左好多牛

講多無謂。。。負平自己諗啦